求動漫名

應該係5-8年內出，故事係講個肥仔從個女仔中得到個後門程式。個程式係網上格鬥咁上下嘅野。肥仔入game係銀色全game得佢一個識飛。個女仔係黑色，係黑色嘅領導人。仲有紅色，黃，綠，藍。

每次打贏就有分，啲分可以幫佢哋減慢現實世界嘅時間，每次叫blast linked咁上下嘅野。分歸零就會失去曬對game嘅回憶同access

淨係記得咁多，求名

家畜世界？

加速世界？

個PO出到好似釣魚咁
知道咁多都Google到啦